<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-09-19T22:05:25+02:00</updated><id>/feed.xml</id><entry xml:lang="sk"><title type="html">Súčasný pokrok od posledného príspevku v 2021</title><link href="/sk/2022/05/15/current-progress-since-last-post-in-2021-sk.html" rel="alternate" type="text/html" title="Súčasný pokrok od posledného príspevku v 2021" /><published>2022-05-15T00:00:00+02:00</published><updated>2022-05-15T00:00:00+02:00</updated><id>/sk/2022/05/15/current%20progress%20since%20last%20post%20in%202021-sk</id><content type="html" xml:base="/sk/2022/05/15/current-progress-since-last-post-in-2021-sk.html">&lt;p&gt;Je to už nejaký čas ( určite nie mesiace ) &amp;amp; stalo sa nemalo vecí…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Najprv by som chcel začať tým, čo sa stalo koncom roka 2021. V mojom poslednom príspevku som spomenul, že som sa chcel naučiť &lt;strong&gt;Javu&lt;/strong&gt;, ktorú som sa aj naučil a to mi celkom pomohlo s Objektovo Orientovaným Programovaním (&lt;strong&gt;OOP&lt;/strong&gt;), ktoré mi takisto pomohlo sa naučiť &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; - ďalší jeden z mojich cieľov, ktoré som mal. Naučil som sa základy ( nie, ďakujem, neplánujem sa učiť makrá tak skoro :’D ) a začal som s &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://haxeflixel.com&quot;&gt;HaxeFlixel-om&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; - crossplatform 2D herný engine (framework). Takto som začal moju cestu herného vývoja:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prešiel som z tutoriálov &amp;amp; skúšaním mnoho vecí, až po vytvorenie mojej prvej hry &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/sk/games/egare.html&quot;&gt;Égaré&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, ktorá bola vyvíjaná pre môj maturitný ročníkový projekt, a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/sk/games/snowcastleMeltdown.html&quot;&gt;Snowcastle Meltdown&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; - moja prová game jam (Ludum Dare 50) hra, vytvorená počas 72h, ktorá bola veľmi dobrá vzdelávacia skúsenosť. Samozrejme, nebolo to nič skvelé, ale naučil som sa veľa a som si istý, že ďalšia bude lepšia ;)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Celkovo som sa umiestnil 1126. ( z takmer 2k hier ) a mal som najlepšie hodnotenie v kategórii Téma, kde som skončil na 320. mieste. Myslím, že som mal dobrý koncept a dostal som aj feedback na to, ale potrebuje to viac vylepšení, takže momentálne pomaly pracujem na post-jam verzií.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p class=&quot;post-image&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/ld50_results.jpg&quot; alt=&quot;Snowcastle Meltdown LD50 JAM výsledky hodnotenia&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ako bolo povedané, tak som takisto dostal feedback na &lt;strong&gt;Égaré&lt;/strong&gt; od &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://www.twitch.tv/adamcyounis&quot;&gt;Adama z jeho streamu&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, za čo som &lt;strong&gt;naozaj vďačný&lt;/strong&gt; a takisto to plánujem prerobiť a vylepšiť neskôršie, po &lt;strong&gt;Snowcastle Meltdown&lt;/strong&gt;.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bohužiaľ, momentálne som celkom zaneprázdnený s učením &amp;amp; opakovaním DOSŤ VEĽA vecí na maturitu, konkrétne na poslednú (ústnu) časť, ktorá bude 30. a 31. mája, takže mi držte palce :’D Nemal som dosť času na moje hry, ale podarilo sa mi aktualizovať moju webstránku pred pár dňami! Hlavná časť, ktorú som pridal boli moje &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/sk/projects/#content&quot;&gt;hry&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, ktoré môžete pozrieť tu, alebo na mojom &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiyy.itch.io&quot;&gt;Itch.io profile&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Po úspešnej maturite (dúfam) ma bude čakť pohovor na univerzitu v júni a konečne &lt;del&gt;nebudem musieť stávať ráno o 5. hod.&lt;/del&gt; sa dostanem na univerzitu, presnejšie na študijný program &lt;strong&gt;Multimediálne Technológie&lt;/strong&gt; v Žiline.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nakoniec, dal som si pauzu s pixel art-om/digitálnym kreslením, pokiaľ to nepotrebujem do hier atď., aby som mal viac času pre ostatné záležitosti &amp;amp; takisto som sa rozhodol naučiť tradičné kreslenie, keďže si som istý, že mi to pomôže aj s digitálnym kreslením, avšak aj to je teraz na pauze :’D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takže to by bolo všetko, dúfam že som nezabudol spomenúť čokoľvek dôležité a prajem pekný deň! :)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="sk" /><summary type="html">Je to už nejaký čas ( určite nie mesiace ) &amp;amp; stalo sa nemalo vecí…</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Current progress since last post in 2021</title><link href="/2022/05/15/current-progress-since-last-post-in-2021.html" rel="alternate" type="text/html" title="Current progress since last post in 2021" /><published>2022-05-15T00:00:00+02:00</published><updated>2022-05-15T00:00:00+02:00</updated><id>/2022/05/15/current%20progress%20since%20last%20post%20in%202021</id><content type="html" xml:base="/2022/05/15/current-progress-since-last-post-in-2021.html">&lt;p&gt;It’s been some time ( definitely not months ) &amp;amp; quite a few stuff happened…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;First of all, I’d like to begin with what happened in late 2021. In my last post, I mentioned that I wanted to learn &lt;strong&gt;Java&lt;/strong&gt;,
which I did and that really helped me with Object Oriented Programming (&lt;strong&gt;OOP&lt;/strong&gt;), which also helped me to learn &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; - another
one of my goals that I had. I learned the basics ( no, thanks, I don’t plan on touching macros anytime soon :’D ) and went ahead
to start with &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://haxeflixel.com&quot;&gt;HaxeFlixel&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; - crossplatform 2D game engine (framework). That’s how I began my game
development journey:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I went from tutorials &amp;amp; trying out bunch of stuff, to making my first game &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/games/egare.html&quot;&gt;Égaré&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, which
was developed for my highschool graduation project, and &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/games/snowcastleMeltdown.html&quot;&gt;Snowcastle Meltdown&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; - my
first game jam (Ludum Dare 50) game, made during 72h, which was a really good learning experience. Of course, it wasn’t anything great,
but I learned a lot and surely, the next one will be better ;)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Overall, I ranked 1126th ( out of almost 2k games ) and I had the best rating in Theme category, where I was 320th. I think I had a good concept and I got feedback on that too, but it just needs more upgrades &amp;amp; polish, so I’m currently slowly working on a post-jam version.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p class=&quot;post-image&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/ld50_results.jpg&quot; alt=&quot;Snowcastle Meltdown LD50 JAM rating results&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;That being said, I also got some feedback on &lt;strong&gt;Égaré&lt;/strong&gt; from &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://www.twitch.tv/adamcyounis&quot;&gt;Adam’s stream&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; so I’m &lt;strong&gt;really grateful&lt;/strong&gt; for that and I also plan to rework &amp;amp; polish it later on, after &lt;strong&gt;Snowcastle Meltdown&lt;/strong&gt;.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sadly, I’m currently quite busy with learning &amp;amp; revising a &lt;strong&gt;LOT&lt;/strong&gt; of stuff for maturita (school leaving exam), with the last part left, which is gonna be 30th &amp;amp; 31th May, so wish me luck :’D I didn’t have much time to work on my games, but I managed to update my website few days ago! The main part that I added was my &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/projects/#content&quot;&gt;games&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, so you can check them there, or on my &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiyy.itch.io&quot;&gt;Itch.io profile&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;After I hopefully pass my exams, an university interview will await me in june and I’ll finally &lt;del&gt;won’t have to wake up 5AM in the morning&lt;/del&gt; get to go to university, specifically for a study program &lt;strong&gt;Multimedia Technologies&lt;/strong&gt; in Žilina.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Lastly, I’ve paused doing pixel art/digital art, unless I need it for games etc., so I could have more time for other stuff &amp;amp; I’ve also decided to learn traditional art, as I’m sure it will also help me with digital art, though it’s on pause for now too :’D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So that’d be all, I hope I didn’t forget to mention anything important and have a nice day! :)&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">It’s been some time ( definitely not months ) &amp;amp; quite a few stuff happened…</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">New website launched!</title><link href="/2021/08/05/new-site-launched.html" rel="alternate" type="text/html" title="New website launched!" /><published>2021-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2021-08-05T00:00:00+02:00</updated><id>/2021/08/05/new%20site%20launched</id><content type="html" xml:base="/2021/08/05/new-site-launched.html">&lt;p&gt;And here it is! New website is &lt;strong&gt;launched&lt;/strong&gt;. But when exactly was it?…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If we look at date of this blog, then today’s &lt;strong&gt;05.08.2021&lt;/strong&gt;. But that’s not the “correct” date of launch. Website was actually launched 19.04.2021.  So why am I writing this blog now? The first time when this website was published, it wasn’t completely done, so after a “little” break and a more than 3 months here we are!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;If someone’s interested, this web is static, but! It’s made using &lt;em&gt;SSG (Static Site Generator)&lt;/em&gt; named &lt;strong&gt;Jekyll&lt;/strong&gt;! It’s simple, though at first sight little spooky, but good and time saving with static websites.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;More about how Jekyll works and how it looks, is on &lt;a href=&quot;https://jekyllrb.com&quot;&gt;&lt;strong&gt;Jekyll website&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;05082021-my-website-is-done-and-officially-launched-&quot;&gt;&lt;em&gt;05.08.2021&lt;/em&gt; My website is done and OFFICIALLY launched! :)&lt;/h3&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">And here it is! New website is launched. But when exactly was it?…</summary></entry><entry xml:lang="sk"><title type="html">Nová webstránka spustená!</title><link href="/sk/2021/08/05/new-site-launched-sk.html" rel="alternate" type="text/html" title="Nová webstránka spustená!" /><published>2021-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2021-08-05T00:00:00+02:00</updated><id>/sk/2021/08/05/new%20site%20launched-sk</id><content type="html" xml:base="/sk/2021/08/05/new-site-launched-sk.html">&lt;p&gt;A je to tu! Nová stránka bola &lt;strong&gt;spustená&lt;/strong&gt;. Ale kedy presne?…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ak sa pozrieme na dátum tohto blogu, tak je &lt;strong&gt;31.07.2021&lt;/strong&gt;. To ale nie je “správny” dátum spustenia webu. Web bol v skutočnosti spustený 19.04.2021.  Prečo teda píšem tento blog až teraz? V čase kedy bol web prvýkrát zverejnený nebol ešte kompletne dokončený, a tak po “menšej” pauze a viac ako 3 mesiacoch sme tu!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Ak by to niekoho zaujímalo, tak web je statický, ale! Je robený cez &lt;em&gt;SSG (Static Site Generator)&lt;/em&gt; menom &lt;strong&gt;Jekyll&lt;/strong&gt;! Je jednoduchý, hoci na prvý pohľad trošku zastrašujúci, ale dobrý a urýchľujúci prácu so statickým web stránkami.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Viac o tom ako Jekyll funguje a ako to vyzerá, je na &lt;a href=&quot;https://jekyllrb.com&quot;&gt;&lt;strong&gt;Jekyll webstránke&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;31072021-moja-webstránka-je-dokončená-a-oficiálne-spustená-&quot;&gt;&lt;em&gt;31.07.2021&lt;/em&gt; Moja webstránka je dokončená a OFICIÁLNE spustená! :)&lt;/h3&gt;</content><author><name></name></author><category term="sk" /><summary type="html">A je to tu! Nová stránka bola spustená. Ale kedy presne?…</summary></entry><entry xml:lang="sk"><title type="html">Plány na zvyšok 2021</title><link href="/sk/2021/08/05/plans-for-the-rest-of-2021-sk.html" rel="alternate" type="text/html" title="Plány na zvyšok 2021" /><published>2021-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2021-08-05T00:00:00+02:00</updated><id>/sk/2021/08/05/plans%20for%20the%20rest%20of%202021-sk</id><content type="html" xml:base="/sk/2021/08/05/plans-for-the-rest-of-2021-sk.html">&lt;p&gt;Do konca roka neostáva veľa času, ale aj tak je ho &lt;strong&gt;dosť&lt;/strong&gt; na zlepšenie sa vo viacerých oblastiach…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Web development som sa začal znova učiť hlavne kvôli vytvoreniu môjho webu.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Pre možnosť robenia &lt;em&gt;blogu&lt;/em&gt; som si našiel &lt;em&gt;SSG (Static Site Generator)&lt;/em&gt; &lt;strong&gt;Jekyll&lt;/strong&gt;, ktorý to &lt;em&gt;pomerne ľahko&lt;/em&gt; urobí. Je to v podstate len &lt;strong&gt;CSS&lt;/strong&gt; a &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt;, ale &lt;strong&gt;vylepšené&lt;/strong&gt; a pripravené na blog pomocou jazykov &lt;strong&gt;Ruby, Liquid , Markdown&lt;/strong&gt; a ostatných možností…
Keďže som svoj web už dokončil, tak v blízkej dobe na ňom neplánujem pracovať pokiaľ to nie je potrebné.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Takže sa minimálne do konca tohto roka chcem zameriať hlavne na &lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt; a &lt;strong&gt;Javu&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Momentálne sa &lt;em&gt;sús&lt;/em&gt;treďujem len na &lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt;, ale chcel by som pokračovať aj v &lt;strong&gt;Jave&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nedávno som urobil aj jedno monochromatické (1 odtieň) pozadie:&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;post-image&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/island_and_moon.png&quot; alt=&quot;Ostrov a mesiac cez noc monochromatické pozadie&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Momentálne pracujem na ďalšom pozadí s japonskou tématikou, ktoré bude zajtra hotové ;)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt;, ktorý robím je možné nájsť v menu mojej stránky “&lt;strong&gt;PROJECTS&lt;/strong&gt;”. Prípadne tento link: &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/projects&quot;&gt;Noiyy - Projects&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Ako som už spomínal, chcel by som aj pokračovať v &lt;strong&gt;Jave&lt;/strong&gt;, naučiť sa hlavne základy. Po tom ako to splním, čož dúfam, že bude ešte tento rok :D, sa vrhnem do &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; je &lt;em&gt;open source cross-platform&lt;/em&gt; programovací jazyk, ktorý sa používa prevažne na &lt;em&gt;hry, web&lt;/em&gt; a &lt;em&gt;mobilné aplikácie&lt;/em&gt;. &lt;strong&gt;Výhodou&lt;/strong&gt; je možnosť kompilácie kódu do podporovaných jazykov ako napríklad &lt;strong&gt;JavaScript, C++, C#, Java, Python, Lua, PHP&lt;/strong&gt; a ďalšie… Takže to znamená, že ak sa raz napíše kód, tak už sa nemusí upravovať na inú platformu/jazyk.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Pokiaľ to nie je podporované, ale &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; podporuje najviac používané a známe jazyky, takže by to nemal byť problém.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; nie je až tak známy, ale ak poznáte platformovku &lt;em&gt;Dead Cells&lt;/em&gt;, tak tá bola vytvorená cez Haxe :)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Viac o &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; nájdete na &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://haxe.org&quot;&gt;Haxe webstránke&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A to by asi aj bolo všetko pre moje plány na zvyšok tohto roku. Dúfam, že mi to výjde, alebo nech toho stihnem aj viac :P&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="sk" /><summary type="html">Do konca roka neostáva veľa času, ale aj tak je ho dosť na zlepšenie sa vo viacerých oblastiach…</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Plans for the rest of 2021</title><link href="/2021/08/05/plans-for-the-rest-of-2021.html" rel="alternate" type="text/html" title="Plans for the rest of 2021" /><published>2021-08-05T00:00:00+02:00</published><updated>2021-08-05T00:00:00+02:00</updated><id>/2021/08/05/plans%20for%20the%20rest%20of%202021</id><content type="html" xml:base="/2021/08/05/plans-for-the-rest-of-2021.html">&lt;p&gt;There’s not much time left till the end of year, but it’s still &lt;strong&gt;enough&lt;/strong&gt; to improve yourself in several areas…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I started learning web development again mainly because of creating my web.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Since I wanted to create a &lt;em&gt;blog&lt;/em&gt;, I found a &lt;em&gt;SSG (Static Site Generator)&lt;/em&gt; &lt;strong&gt;Jekyll&lt;/strong&gt;, which makes it &lt;em&gt;quite easily&lt;/em&gt;. It’s basically just &lt;strong&gt;CSS&lt;/strong&gt; and &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt;, but &lt;strong&gt;improved&lt;/strong&gt; and ready for blog by using languages &lt;strong&gt;Ruby, Liquid , Markdown&lt;/strong&gt; and other options…
Since I finished my web, I don’t plan on working on it any time soon, unless it’s necessary.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;So I want to focus mainly on &lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt; and &lt;strong&gt;Java&lt;/strong&gt; atleast till the end of this year.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;I’m focusing only on &lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt; now, but I’d like to also continue learning &lt;strong&gt;Java&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Recently I made one monochromatic (1 hue) background:&lt;/p&gt;

&lt;p class=&quot;post-image&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/island_and_moon.png&quot; alt=&quot;Island and Moon in Night Monochromatic background&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Currently I’m working on another background which is japanese themed, and will be done tomorrow ;)&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;You can find &lt;strong&gt;Pixel Art&lt;/strong&gt; that I make in menu of my website “&lt;strong&gt;PROJECTS&lt;/strong&gt;”. Optionally this link: &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://noiy.rf.gd/projects&quot;&gt;Noiyy - Projects&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;As I already mentioned, I’d like to continue in &lt;strong&gt;Java&lt;/strong&gt;, mainly to learn basics. After I do, which I hope will be this year :D, I’ll start learning &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; is &lt;em&gt;open source cross-platform&lt;/em&gt; programming language, which is mostly used in &lt;em&gt;games, web and mobile apps&lt;/em&gt;. &lt;strong&gt;Advantage&lt;/strong&gt; of Haxe is the option of compiling code to supported languages like &lt;strong&gt;JavaScript, C++, C#, Java, Python, Lua, PHP&lt;/strong&gt; etc… So that means if you write code once, then you won’t need to edit it for other platforms/languages.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Unless it’s not supported, but &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; supports the most used and known languages, so that shouldn’t be a problem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; isn’t that popular, but if you know platformer &lt;em&gt;Dead Cells&lt;/em&gt;, it was made in Haxe :)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Find more about &lt;strong&gt;Haxe&lt;/strong&gt; on &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://haxe.org&quot;&gt;Haxe website&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;And I guess that’d be all about my plans for rest of this year. I hope that it works out, or even do more :P&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">There’s not much time left till the end of year, but it’s still enough to improve yourself in several areas…</summary></entry></feed>